- [[Notion]]属于保存至 [[AnyType]]
	- info
		- 多次导入不会重复页面，增量会增加。
	- 1.View视图的db，open as page，保存会缺失；缺失每次都是固定的。
	- 2.将view ， turn in to page，page内所有内容皆可全部如实，100%保存。
		- 那为什么，一开始的800多个page，会丢失页面呢？
		- 200的page，直接就是创建为page的，成功145.
			- 尝试重新导入，算了应该没变化。
			- 转化为inling，再转换成page，再导入测试。
				- 完完整整200整
		- 346页如上测试
			- 第一次失败
			- 第二次，点击下收藏，再导入。
			- 全部成功。
	- 总结。
		- 将page move to 一个db的inling
		- 将inling转换为page
		- 转移
		- 如果失败，就点下收藏页面，再导入。
		-